仆街五毛，趁手足出左去做野。係連登帶風向風化，放負失敗主義

一係就屌勇武話點解要咁做
一係就屌和理非做咩唔上前
一係就屌人冇用唔出去
乜鳩都屌
發放失敗主義

多謝所有前中後手足
你地冇做錯

有無港島嘅和理非手足可以幫手去一去遮打（如果你本身無諗過去和你shop)

［行動post]11.11全港大三罷 十八區開花